請所有話行山單嘢係意外嘅人入一入嚟

我屌你老母，咁撚多人死唔見你班仆街死，我祝你地快啲意外死撚咗去